<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<news>
	<new id='1' title="携手前进，开启上合发展新征程" time="20180613083253">
	        新华社青岛6月11日电 题：携手前进，开启上合发展新征程——习近平主席主持上合组织青岛峰会并举行系列活动纪实
	　　新华社记者霍小光、李忠发、刘华
	　　凭阑观潮起，逐浪扬风帆。
	　　6月9日至10日，国家主席习近平在中国青岛主持上海合作组织成员国元首理事会第十八次会议。
	欢迎晚宴、小范围会谈、大范围会谈、双边会见、三方会晤……短短两天时间，20余场正式活动，
	峰会达成广泛共识、取得丰硕成果，引领上海合作组织迈上新起点。
	　　面对世界百年未有之大变局，习近平主席立足欧亚、放眼全球，同与会各方论“上海精神”、
	提中国方案、谋地区合作、绘发展蓝图，尽显世界级领导人的自信从容与责任担当。
	　　黄海之滨，浮山湾畔。风景秀丽的“帆船之都”，奔涌着开放包容、合作共赢的澎湃力量。
	</new>
	<new id='2' title="上海精神 青岛扬帆  习近平擘画上合命运共同体" time="20180612083253">
		面对世界大发展大变革大调整的新形势，该如何认识和把握世界大势和时代潮流？在上海合作组织青岛峰会上，
		中国国家主席习近平给出了中国判断和中国答案：
		安全稳定是人心所向，
		合作共赢是大势所趋，
		不同文明交流互鉴是各国人民共同愿望……
	</new>
	<!-- 如何解决同义词  上海合作组织  和上合组织 -->
	<new id='3' title="习主席青岛峰会忙碌的日夜 上海精神  上合蓝图" time="20180613073253">
		上合组织成员国元首理事会第十八次会议10日在青岛举行。习近平主席主持会议并发表题为《弘扬“上海精神”构建命运共同体》的重要讲话，强调要继续在“上海精神”指引下，同舟共济，精诚合作，齐心协力构建上合组织命运共同体，推动建设新型国际关系，携手迈向持久和平、普遍安全、共同繁荣、开放包容、清洁美丽的世界。
	　　   国际社会关注习近平主席讲话，认为“上海精神”超越文明冲突、冷战思维、零和博弈等陈旧观念，掀开国际关系史崭新一页，习主席讲话传递的精神为国际社会破解时代难题、化解风险挑战提供了全新视角和有效思路，具有重要指导意义。
	　　   美联社报道说，习近平主席在讲话中呼吁摒弃冷战思维，反对以牺牲别国安全换取自身绝对安全的做法，他还欢迎印度总理莫迪、巴基斯坦总统侯赛因首次以上合组织成员国领导人身份出席青岛峰会，强调这次峰会具有承前启后的重要意义。
    </new>
	<new id='4' title="错误的用卡方式 只会让你陷入信用卡“套路贷”" time="20180613093253">
		越来越多的年轻人选择信用卡透支消费，更是成了“月光族”。小胖以前有个同事，发了工资还了信用卡，除去房租还剩几百块钱。
		当没钱的时候，第一时间就是透支信用卡，无力还款的时候再办第二张信用卡，用第二张信用卡的钱倒第一张信用卡的欠款，久而久之不但会损失高昂的手续费，而且还会陷入信用卡的“套路贷”
		那么哪些方式是错误的用卡方式呢?
	</new>
	<new id='5' title="机器学习预测世界杯：巴西夺冠" time="20180613083259">
		作者：李静怡，克雷格 国家
		3天后，2018年俄罗斯世界杯开打，首场比赛是东道主俄罗斯对阵沙特阿拉伯，将于6月14日拉开序幕。
		每届世界杯最受关注的当属决赛，上届2014年巴西世界杯，东道主巴西队意外爆冷，只获得第四名，无缘决赛。今年的世界杯，不少机构/研究人员给出预测：德国将和巴西争夺冠军，并且，巴西队夺冠的概率更大些。
		综合各种预测和民意调查，冠军几乎肯定在巴西、德国和阿根廷之间展开，虽然强强争锋喜闻乐见，但似乎也少了些惊喜。
		机器学习和大数据的方法正越来越多地被用在比赛结果预测上，不仅是世界杯，也不仅是结果，球队组成、战术选择和球员训练都已经开始见到机器学习的身影。对于球迷和观众而言，人工智能也将展开一种全新的参与/观看体育赛事的体验。
	</new>
	<!-- 国家 则  国家及国家发改委 ，国家发改委则唯一对应 -->
	<new id='6' title="人民网新华社深夜连发两文释疑光伏新政：不是急刹车、一刀切" time="20180613083953">
		6月1日，国家发改委、财政部、国家能源局联合发布的一份《关于2018年光伏发电有关事项的通知》（以下简称《通知》）在行业内引发热议。
		6月11日22时51分，人民网发文《国家能源局：光伏通知不是“急刹车” 提质增效利于提升国际竞争力》，援引国家能源局相关负责人称，《通知》本身不是“急刹车”，在政策研究制定过程中，借鉴了德国、西班牙、捷克等国家经验，通过征求意见会（2月）、新闻发布会（4月）等多种方式充分征求意见、吹风提示，还专门召开会议听取了地方发展改革委（能源局）、有关电网企业意见并作了政策宣介。经多次修改完善、反复论证后，于5月31日正式印发了《通知》。
		同日23时35分，新华社发文《推动光伏产业从规模增长向高质量发展转变——主管部门就光伏产业政策调整答记者问），其中援引国家能源局有关负责人称，此次调整并非“一刀切”，而是对光伏发电新增建设规模进行优化，采取分类调控。对需要国家补贴的普通电站和分布式电站建设规模合理控制增量；对领跑基地项目视调控情况酌情安排；对光伏扶贫和不需国家补贴项目大力支持，有序发展。</new>
	<new id='7' title="快讯！美军F－15战机在日本冲绳坠海" time="20180613084253">
		(日本NHK新闻报道截图)
		据俄罗斯卫星网11日消息,美国一架F-15战机在日本冲绳坠海。
		日本NHK消息称,防卫省相关人士透露,当地时间6月11日早6时40分左右,美军驻嘉手纳基地所属一架F-15战机在冲绳那霸市南80公里处坠海。
		有消息称,飞行员已紧急跳伞,随后被日空自直升机救起,目前尚不知受伤情况,防卫省正就此向美军询问。目前也尚不知机上是否还有其他飞行员。
		日海保总部目前已经派出飞机和巡逻船前往事发现场进行确认。
	</new>
	<new id='8' title="提振信心 马斯克两天内花2490万美元买特斯拉股票" time="20180613084259">
	   6月14日消息，据CNBC网站报道，美国证券交易委员会(SEC)的一份文件显示，在过去两天里，埃隆·马斯克(Elon Musk)购进了7.25万股特斯拉股票，购买时股价在342美元至347美元之间。这些股票总价值约为2490万美元。
	　　特斯拉有大量的怀疑论者，但马斯克继续用现金购入这家电动汽车制造商的股份。今5月初，马斯克也购买了3.3万股特斯拉股票，当时这些股票的总价值约为1000万美元。当时，特斯拉股价略低于300美元。
	　　马斯克是特斯拉的最大股东。他现在持有大约3370万股特斯拉股票，约占该公司全部已发行股票的19%。
	　　特斯拉拒绝就提交给SEC的文件的内容发表评论。
	</new>
	
	<new id='9' title="共享单车“第二春”假象：ofo摩拜仍面临生死考验" time="20180614084259">
	 “空军”已经开始撤退。“有人被裁，也有人主动走，这种状况在空军是常态”，从ofo离开一月有余的宋涛（化名）告诉腾讯《深网》，今年以来，在他的小组，离去者已有大半。
	“空军”是ofo的特有编制。在ofo的体系中，北上广深外加天津成都是“海军”，二线城市多属“陆军”，除此之外的部分二线及几乎所有三四线城市均为“空军”。作为ofo曾经高速开城的历史性产物，“空军”一度承载着戴威扩展业务外沿的野心。
	然而，随着现金流的日益紧张，“空军”部队的调整却也首当其冲。
	宋涛并不愿意将这种“调整”与舆论所言的“大规模裁员”划上等号。“确实有裁员，但团队职能也有变化，原先主要做投放及运维的管理，大家手里面有预算，后来这些人得去推车身广告，可能不太适应，就走了”。
	但总的人员规模在缩小，是不争的事实。一位ofo在职员工告诉腾讯《深网》，由于盈利压力迅速施加到一线员工，再加上公司管理体系原本就有待梳理，甚至出现了有团队上百人、广告月销售额却不到10万的尴尬案例-----这无疑进一步加速了员工的去职进度。
	</new>
</news>